聖誕節買咩比女朋友好

諗唔到買咩 求各大大比d意見

買又驚買錯
自己整好過啦

連登啲毒撚無女架，你係度問有咩意義呀

整好過買吖
整d回憶相冊吖、爆炸盒吖
快靚正 佢又開心

整相冊係幾好，我都好耐無整過，今年買左禮物，下年可以考慮再整過相冊。
未買禮物可以Dyson 風筒，BV 銀包，iphone X, iwatch，Manu Atelier 手袋，Lego ，B&O E8。

自己整又驚整得7

冇錢

爆炸盒都快靚正
難度高 對手工野唔熟手基本上都唔會整得靚
整一次又印十幾廿張相
用途完全無
基本上花心機整垃圾
收個下係幾warm ge但淨係個下囉